四人毀青衣長宏連儂牆 黑警反拉街坊

【本報訊】青衣長宏邨昨晚有藍絲破壞連儂牆，街坊發現有人帶同小孩將牆上文宣噴濕後鏟走，於是上前制止，雙方爆發衝突。大批警員趕到，藍絲反指遇襲受傷，警方拘捕一名青年，亦以違反限聚令為由帶走多名街坊。

全文請去蘋果睇

藍絲=免死金牌

推

沙灘大把人違反限聚令又唔見佢捉

限聚令拉咩人
如果拉得一早唔用告票啦

Push

班網上警犬仲叫人做狗滲透
想用制裁果陣用新狗黎擋

黑警係冇叫錯

佢哋嘅所謂法治

乜撚野都限聚令 聚聚聚 聚你老母

黑警

下次報狗話有藍C痴牆 唔好再信狗唔該